如果我中途轉信伊斯蘭教

會唔會見到呢啲就拉？

直接槍斃

包個頭都唔撚得呀，屌你老母，乜撚野地方